有人言：市民暴動又阻街警察拉人係啱！

我屌嬲撚到我仆街，我有frd咁撚樣講，仲要係八成都咁講，另外兩成就ig扮野po下g持市民但一次都冇撚出過，00後繼續事不關己吃喝玩樂，我解釋完一大堆說話，個個當我鳩嗡當秘級，我痛恨自己係00後，身邊朋友全部都係呢啲人，屌你地都嘥精，所以我冇撚搵過佢地香港你地係咪冇份，點解今時今日仲有人咁冷血，我依皮嬲撚到想沖落街周圍嗌

Sor太激動打錯字加

nvm

你唔係得一個人

同班撚樣絕交啦

認清佢地仲係咪朋友

唔止係00後既 做好自己算啦 宜家都未醒既 都要燒到自己先醒

對付呢啲人好簡單，就係成功

之後佢地就會跟風，打下卡分享下廉價嘅感動，到時咪盡情恥笑囉

其實我當初以為00後已經比人洗唒腦，變左做盲撐政府嘅機器，但今次出到黎見到，事實唔係咁樣，係我低估左你地。

但我都明白你嘅心情，作為一個90後，出黎做左幾年野，當初雨革果陣仲讀緊大學，身邊嘅朋友都係好熱血，好有理想，對民主好熱衷。 但時至今日，佢地都各有各忙，遺下我一個人，每一次夢境都係得夢到我自己一個人，其實係有d心up.

!!! 但緊記，我絕冇心灰意冷，因為我清楚知道我仲係追求緊d乜，想比我嘅下一代有d 乜。

再者，我知道，仲有你地陪住我，我絕對唔會孤單作戰。

互相勉勵，撐過去丫。
香港人加油

其實唔關00後事好多8090後仲日日打手機睇動漫 已經滿足左呢個社會

有，我依加對佢地，變撚已讀神器

Sor太激動禁左負皮多謝巴打

我唔同垃圾做朋友屌柒班撚樣

佢地話始終不關我事聽完燥到仆街

一開始都仲有打卡扮下野，都叫做有間接宣傳，依加就。。

識埋d咩人呀你 仲要八成都係咁？

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

巴打，你不是一個人因為佢地大個左，就多左顧慮，但係自私既，望住身邊個個漠不關心，個種無力感真係好難受，但要記住，當你出黎既時候，身邊個個都係你個邊，大家諗法一樣，好感動

呢個真比率差唔多，屌社會垃圾黎，仲事不關己個啲係狗

我都唔想架同學，點知佢地咁仆街姐

你漏左講另外個兩成打飛機利申 搞到遊行自己去

妥協絕無可能，林鄭唔好以為走得甩香港人要企出黎

要由根本上解決所有問題

個人認為，搞到經濟佢就淆